老細教搵d野叫fg星期六日返

話要等佢地習慣下ot
諗緊點開口

迎新日

星期日都要返應該好快辭職